祈求丹麥放過天真生蠔

內地癲佬殺到 蠔盡掃